（救人）22歲理大女手足被還押近一年，近日單獨囚禁水飯房壓力爆煲自殘

22歲理大女學生楊泳茹，因涉及1102灣仔沙嫌管有140枝汽油彈案件，被懲教署還柙看管近一年。相識逾十載的好友早前前往探訪，發現泳茹神情呆滯且眼泛淚光，且雙手佈滿傷痕，完全不像好友往昔所認識的樂觀少女。

好友表示，泳茹從牢內步出時已眼泛淚光，並情緒失控向她拍枱哭訴，指出自己被職員無理剝奪基本囚權，包括禁止她在獄內工作，無視她喝水、放風休息等的基本生理需求。[/b]她續指，泳茹提到「水飯房」內無時鐘也無窗，根本無法得知過了多久，僅面四壁度日如年。每天唯一與外界的交流，便是被懲教、獄內醫護輪流冷言與辱罵。當初性格樂觀堅強，堅信「即使剩低一人抗爭也不會跪低」的泳茹，最終難抵長時間單獨囚禁的壓力致性情巨變，在只有數平方米大小的牢房內崩潰自殘，甚至一度想到自殺。好友在探訪時清楚見到泳茹雙臂佈滿用指甲刮傷的血痕，並從泳茹口中得知她在計劃如何在必要時實施自殺的方法。

好友表示：「我們試過向署方投訴施壓，搵過唔同人幫手發聲，結果只有佢（泳茹）一個承受，但無改變過任何事。」

「獨囚」屢被批評對精神造成嚴重傷害，《蘋果》就個案多次查詢懲教署，一律不獲正面回覆。今次有女囚懷疑因精神壓力過大出現自殘行為，抓傷雙手手臂。有資深懲教職員向蘋果指出，水飯房有獨立職員負責看守，須定時巡視犯人情況，醫生亦須每日「睇一睇啲犯有冇問題」，同時每天早上均會有職級不低於懲教主任的職員，到水飯房打開監倉主鎖，其間「主任有責任睇清楚犯人身上有冇受傷、紅腫」。他續指，如囚犯身穿短袖衣物，卻沒有人發現其外露肌膚有自殘傷痕，主任級職員須為其疏忽負責；而若在囚人士獨囚期間出現精神問題，署方亦有責任決定其是否適合繼續在水飯房受罰。

香港人權監察發言人葉寬柔指，水飯房屬幽閉環境，與外界鮮有接觸，過去亦有多份國際研究指出，獨囚對在囚人士精神造成極大傷害，重申濫用獨囚是非常嚴重的人權侵犯，質疑懲教署處濫用權力，形容長時間單獨囚禁是對在囚者而言是不人道處遇，甚至酷刑。

精神科專科醫生歐陽國樑亦認為，當在囚人士自殘，已反映其精神問題嚴重。[b][red]他強調人類是群體生物，長時間獨囚可引起大腦永久創傷，能夠令認知能力和記憶力終生衰退，需要及時有醫生介入治理。

呢個仆街政府係唔係要殺曬香港啲年青人先開心

Tui

外出睇醫生得唔得

保外就醫

推俾多啲人見到

推

咁樣同殺咗佢冇分別，好似大陸潑墨嗰個人
出到嚟已經唔係人

懲教、獄內醫護輪流冷言與辱罵

無一隻係無辜

政府就係要殺曬香港年輕人

推

留名等睇有廢閪5毛入黎講， 兒登仔：xxxxx乜乜乜

可以點樣幫到手

推

仆街 大好一個女仔點解要咁對佢

推
可以點幫

樓主呢篇條link?

屌你老母政權落地獄

最簡單既嘢偏偏最少人做

push

唔係有議員留任咩

殺乜鳩晒d年青人姐
中秋咪又個個嘻嘻哈哈係海旁玩
再唔係出轉旺角睇下d後生仔女個機幾開心

憑咩押一年

究竟我地可以做D咩...............

同意

Push

D 飯民收錢議員去咗邊呀

心地善良又單純既大好青年又俾人害死最緊要講一套做一套粗重功夫等其他人做

手足

成班該煨野係度搞人

柳記官腔式屎尿屁

想死

食黃店就係做左野架啦
唔同叫你班垃圾上前線咩
賤種華人

真係諗唔到點搞。
點救佢哋

懲教仆街實有報應

Pish

721

搵膠樽幫拖啦

好心痛

懲教狗
唔好再同我講你地係黃，係人

大家對黑懲太好

唔係唔信

不過樓主啲相係on cc，內文就寫係蘋果

搵過得高登有人post過

坐幾多年？

收皮啦,賤種PR

（獨媒特約報導）警方去年11月上旬在一個灣仔寓所搜獲大量汽油彈及半製成品，4男1女被控告一項管有爆炸品罪名，提堂後還柙至今。案件今日於東區裁判法院再提堂，控方修訂控罪為串謀縱火，及新增一項屬交替性質的管有物品意圖摧毀或損壞財產罪，4月轉區域法院再訊，5名被告須繼續還柙。
5名被告原被控於去年11月2日，在灣仔堅拿道西10號冠景樓一單位內，明知而管有、保管或控制爆炸品，即 59 瓶汽油彈和 79 瓶半製成汽油彈。
控方今將管有爆炸品罪修訂為串謀縱火罪；及新增一項交替控罪，即管有物品意圖摧毀或損壞財產罪，並申請將案件轉介至區域法院聽取答辯，獲主任裁判官錢禮批准， 押後至4月14日在區院再訊。
除次被告楊泳茹外，其餘4名男被告均提出保釋申請，惟控方反對所有被告保釋。
錢官聽取陳詞後，終拒絕4名被告的擔保，因此所有被告須繼續還柙。
第五被告黃建棋首次提堂時，須以輪椅代步，案件押後近5個月，至今日出庭，黃左手仍然須用拐杖支撐。
被告依次為：學生鄭錦輝（21歲）、學生楊泳茹（22歲）、丘建威（24歲）、學生莫禮滔（21歲）和地盤工黃建棋（19歲）。經修訂的控罪指，五人於或約於2019年11月2日，在香港串謀用火摧毀或損壞他人的財產。
交替控罪指，五人同日在灣仔堅拿道西10號冠景樓一單位內，保管或控制 59 瓶汽油彈和 79 瓶半製成汽油彈，意圖在無合法辯解的情況下使用或導致他人使用或准許他人使用該物品以摧毀或損壞他人的財產。
案件編號：ESCC2474/2019

懲教一律當狗處理

只有投訴呢門路？

寄信師 透過區議員寄信俾手足

其實水飯房實際環境比圖片個個仲要差好多，懲教署比得你睇既野全部都係假！

有冇人性
可以咁摧殘一個人

懲教 應有香港警察既待遇

手足

天佑孩子

點樣可以出番黎

柳記真係賤畜黎 真係衰過黑警

只係諗到由twitter等散出去

pod

佢應該係唔肯做武肺個唾液檢測跟住被單獨囚禁，美其名係隔離檢疫

大雜燴。

港共政府

衰撚過支那

推 關注

俾人拉果個又唔係自己
唔理啦

港🐷

因為獨裁

推 好心痛

懲教署都係仆街

懲教狗都係仆街嚟

#區域法院第廿七庭
#高勁修首席區域法院法官
#提堂
#1102灣仔
🛑已還押逾7個月/234天

A1:鄭(21)
A2:楊(22)
A3:丘(24)
A4:莫(21)
A5:黃(19)

控罪：
(1)串謀縱火罪
(2)管有物品意圖摧毀或損毀財產(控罪一之交替控罪)

詳情：
(1)A1-5同被控於11月2日無合法意圖而一同串謀用火摧毀或損毀屬於他人的財產
(2)A-5同被控於同日於灣仔堅拿道西10號冠景樓4樓F室，保管或控制59瓶汽油彈和79瓶半製成汽油彈，意圖使用以摧毀或損毀他人財產

保釋相關事宜：
拒絕D1/3/4保釋申請
D2/5沒有作出保釋申請

案件押後至10月6日1430時西九龍裁判法院第三庭(暫代區院)再訊，期間還押候查。

仆街港共政府

然後多左人投訴，但無用，入面職員知道，再玩甘d，然後不斷loop

呢個可能算小事
界頸個2位唔知而家點
完全冇下文

P U S H

1600先啱

個女仔得嗰22歲， 正係人生青春最好嘅時間，我望下自己個女，好心痛

乜撚嘢叫坐監呀？

PUSH....

tui

點撚解

心痛

推啊

可以終生

寫信入去 俾佢知出面仲有人緊張佢

懲教狗

可以點樣救人

仆街柳記

其實係...佢反抗，仲甘，識得呀仔都係一個人...探佢個陣有少少誤會（唔係我錯，真係語言誤會），講左兩句，之後明明平時等半個鐘至45分鐘已經可探，變成要等起碼個半鐘，唔知關唔關事，但就係咁囉，個人真係係佢哋手。
可以做既就係多啲寫信比佢，等佢可以回下信，日日去探佢，至少可以走動下見下其他倉既人，打個招呼都好，盡量食私飯（叫冇咁難受），入多啲書，盡量令個生活環境好啲，鼓勵佢係入面做運動，消磨下時間。

連登一堆自慰師話咩繼續抗爭，畀人拉坐個個又唔係你，剩係識日日煽風點火推人去死，垃撚7圾，又唔撚承認港豬呢種生物係永遠都唔會抗爭成功

P

制度上做到嘅野嚟講，依家仲未恢復公務探訪
可以點救手足

有d咩可以幫到佢

等唔切TVB戰線,一陣有巴打開左幫我補

是靚post

12港人資訊
[戴定豬嘴先][慎入]真係忍唔住喺連登放個催淚彈

攬炒巴番黎啦
【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

流亡手足資訊(自行判斷)
王茂俊（偽韓寶生）借舉辦10.1燒國旗再次籌錢，並有份勒索攬炒巴？

倫敦支那大使館燒旗既流亡手足有野想講

德國聯署
德國聯署搞手被港共恐嚇

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

每日蘋果日報
如果蘋果日報可以用來做黃店優惠券，咁你打算買幾多份？

TVB戰線

雙十國慶活動
雙十，幫襯黃店就係生活態度，超過400間參與

------------------------------------------------------
其他戰線都要keep住日日做啊(附手足詳盡教學)
抗爭2.0 - 全民國際戰線(附教學) #新手任 #WFH #零成本零風險

快必都係獨囚！要推就一齊推！！！

屌你老味政府
你同殺人有咩分別

信我，半年後，快必會同佢一樣

還押咋，未判，仲衰過監禁

還柙左一年？

仆街懲教，同黑警一樣仆街

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官

🕓16:00
👥鄭,楊,丘,莫,黃(19-24)🛑5位已還押逾11個月 #提訊 (#1102灣仔 串謀縱火 管有物品意圖損壞財產)

聽日

有無辦法做d嘢

可以做D咩？

呢篇報導係東方出？

成個連登都係PR

好嬲好嬲好嬲好嬲

Pushhhh

懲教手足好黃

我又廿二歲 佢又廿二歲 點解我地呢代人要承受呢啲嘢

有冇人搵到呢篇報導？我搵唔到

推 想多啲人睇到

。

room 101

推...

好慘

樓主自己改新聞，唔係話冇發生過，但佢將另一個手足嘅情況改去呢個手足到

囚牢抗爭︱懲教署用水飯房「隔離觀察」 資深職員稱前所未見：正常一定送去監獄醫院

懲教署早前為在囚人士作病毒檢測，當中有人因拒絕提交樣本，被署方以「隔離觀察」為名，剝削應有福利、送往水飯房獨囚至少14天。有資深懲教署職員接受《蘋果》訪問時指，署方將拒檢測在囚者隔離在水飯房，而非選用監獄醫院是非常奇怪，過去從未出現類似情況；有人權組織同樣質疑署方以水飯房作隔離的用意，又形容獨囚長達14天如對拒檢測者施予酷刑。

teoi

絕對懷疑樓主作新聞 有呢個人有呢張相
但冇呢啲情疑

Ching, 你諗野正路好多好多連登投訴撚，投訴當做到野，點知幫倒忙

吊

我係隔離登見到 copy過嚟，一字無改，只想可以有辦法幫到個女仔

樓主你作新聞呀

好多人都搵唔到source

入面嘅醫生廢撚到仆街 垃圾到仆街
死廿次都唔撚夠

頂住PLEASE

篇報道係原先拒絕檢測嗰個女手足個情況嚟

可以點幫.....

其實段嘢分開兩段，上面嗰段係講朋友探佢時發現問題，下面嗰段係水飯房對在囚人士嘅影響

好撚心up

得罪講句
咁你係唔係應該係隔離登搵到source先post呢

點解可以咁對付一個少‘？佢做錯乜嘢？

屌

請睇呢篇報道，內文同樓主篇文差唔多，但係係另一個女手足嘅情況（拒絕檢測而被送水飯房）

樓主文章將另一個手足嘅情況改去呢個手足到

即係件事有發生過，但係係另一個手足

囚牢抗爭︱懲教署用水飯房「隔離觀察」 資深職員稱前所未見：正常一定送去監獄醫院

懲教署早前為在囚人士作病毒檢測，當中有人因拒絕提交樣本，被署方以「隔離觀察」為名，剝削應有福利、送往水飯房獨囚至少14天。有資深懲教署職員接受《蘋果》訪問時指，署方將拒檢測在囚者隔離在水飯房，而非選用監獄醫院是非常奇怪，過去從未出現類似情況；有人權組織同樣質疑署方以水飯房作隔離的用意，又形容獨囚長達14天如對拒檢測者施予酷刑。

係我心急，sorry

推呀屌

22歲理大女學生楊泳茹，因涉及1102灣仔沙嫌管有140枝汽油彈案件，被懲教署還柙看管近一年。相識逾十載的好友早前前往探訪，發現泳茹神情呆滯且眼泛淚光，且雙手佈滿傷痕，完全不像好友往昔所認識的樂觀少女。
好友表示，泳茹從牢內步出時已眼泛淚光，並情緒失控向她拍枱哭訴，指出自己被職員無理剝奪基本囚權，包括禁止她在獄內工作，無視她喝水、放風休息等的基本生理需求。[/b]她續指，泳茹提到「水飯房」內無時鐘也無窗，根本無法得知過了多久，僅面四壁度日如年。每天唯一與外界的交流，便是被懲教、獄內醫護輪流冷言與辱罵。[b][red]當初性格樂觀堅強，堅信「即使剩低一人抗爭也不會跪低」的泳茹，最終難抵長時間單獨囚禁的壓力致性情巨變，在只有數平方米大小的牢房內崩潰自殘，甚至一度想到自殺。好友在探訪時清楚見到泳茹雙臂佈滿用指甲刮傷的血痕，並從泳茹口中得知她在計劃如何在必要時實施自殺的方法。

我信係真

Pishh

食黃店、打國際戰線
兄弟爬山、各有各做
只係我哋易做啲、手足委屈啲

你幾撚時死？
你冷嘲熱諷一定係做左好多野啦
仲勁過前線好好j

佢哋唔明咩叫投鼠忌器
唔係話唔爭取，但係呢種環境，你冇得用「投訴」呢個方式係唔work的，佢面個浸做左但你唔知暗啞地底會做啲咩，只可用所謂「正途」（議員個啲）去做，係好無效果，但你整嬲佢哋最終受苦既都係個仔。

pushpushpush

有報應r咁對d女仔

blocked
thx

懲教狗係咪想比老豆搵仔起下底先識乖

Condom下場

簡單講，樓主嘅文章將兩篇報道放埋一齊，入面有兩個女手足嘅case，其中一個係呢個post標題嗰個手足。

一篇報道關於呢個理大手足（上半篇），下半篇係另一個手足早前嘅經歷（因拒檢測而被送到水飯房獨囚）

而22歲理大手足亦有被送到水飯房獨囚(?)，所以佢亦可能面對差唔多嘅情況

condom下場
和理非繼續劣食黃店當抗爭

但我搵唔到上半part個報道🥴

2020年10月6日 下午04:00
法庭聆訊
Open Court 高勁修 法官
H.H. JudgeKo

第3庭4字樓
西九龍法院大樓A座

點解還押左1年，仲未保到釋...

可唔可以向醫管局投訴? 懲教署精神科醫生參與酷刑虐待被囚禁市民.

而家坐監 可以點姐
大家嬲完屌完 監獄入面最後點運作 大家都唔會知
得個嬲字
慘

屌懲教同黑警一樣垃圾仆街嚟

唔好頹，寫信，探訪，係可以的，等佢一個星期七日都有人探，好多還押者父母都要搵食，真係好難做到日日去。事實上好多有心人寫信寫耐左就會去探架喇，唔識都唔緊要架

請問你承受咗啲乜嘢攞自己同人比

只要明哲保身, 唔比機會人哋 DQ
到時激進派自然會比人哋 DQ
到時站在道德高地大叫: 保住關鍵一席, 保住議會否決權
你都係要乖乖地含淚
唔含就係熱狗, 係鬼, 係分化L

好難想像佢承受左幾大壓力

懲教甴死全家

件事話比人知同中共鬥無好下場

唯一出路

推呀

一個人管有140支汽油彈？吹大d

Feel到連登仔要出動我了

好難想像入面嘅環境幾咁差，比著係任何一個大男人都承受唔到，更何況係個妹妹

呢班仆街不得好死

咁多枝汽油彈 抵啦

推 推上報

佢律師呢？

Push!!!

靚女手足 可以點幫

唔係質疑，求source

有食黃店仲唔夠？你分化撚

612 721 831 101 1111
懲教狗係咪想好似黑狗咁被制裁？

dllm

五毛

快啲走，連登仔要用我了

食黃店

一餐唔夠就兩餐

推，要多啲人關注

懲教正仆街

up

有咩可以幫手

撐住呀

黑懲死全家

精神科專科醫生歐陽國樑亦認為，當在囚人士自殘，已反映其精神問題嚴重。[b][red]他強調人類是群體生物，長時間獨囚可引起大腦永久創傷，能夠令認知能力和記憶力終生衰退，需要及時有醫生介入治理。

仲要未審已經搞咗佢一年

共匪根本就係最愛殺人

可以點幫佢呀

幾時落地獄

自己犯法抵死無得怨
比豪宅你住好無

好地地一個女仔，比呢個垃圾政府到人唔似人

我唔會忘記女手足。

柳記正仆街

其實係咪可以無了期咁還押？咁佢押一世都得？如果佢清白既（先唔理所有証句先）咁佢押咁耐係咪都冇得追究？

唉

陳同佳咪住緊豪宅

已經毁左一個少女終生 要點先肯放過佢

敬上最深尊重 願盡可能堅持

pish

加油呀 ...

樓主請block

仆街
根本懲教仲殘忍過黑警

留守議會嗰啲 做野啦

想知佢單獨囚禁可以收信？
我想寫信比佢

呢啲case 其實律師幫唔幫到手

好希望樓主係假膠

果班所謂柳記護士
有部分係柳記自己班走狗來
出去讀完再返去
有得升
識幾個
藍到黑

推！

呢段你係邊到copy出來

已 block

隔離登

頂住...

公民黨幾時出過聲？

我地要做咩先可以幫到佢地

屌佢老母獨囚唔係只係for有嚴重暴力傾向既危險罪犯先會做咩 港共政府真係不得好死

手足心唸係咪已成condom

除咗推唔知可以幫到啲咩

離開香港 年輕人點解仲甘願納稅 咁同助紂為虐有咩分別

唔知有無得聽收音機睇書，定係要坐定定唔可以郁（無所事事坐一日都幾痛苦）。

之前聽人講過，水飯房每日有少少俾你行下同去沖涼。

掉轉諗，如果俾你落到大倉俾人搞，水飯房都未嘗唔係好事。

另外，唔知案情係點啦，如果好難打既，依家還押，到時會扣返。

還押可以日日探，日日入零食，判咗就一個月4次，無得入物資，還押相對好過D。

不過我諗實有人負皮我，話我支持人去坐。

心痛 所有辱罵佢嘅真係賤撚到仆街 全部落地獄啦

未審未重正
可唔可以以不公平人道對代為由申請保釋

手足而家已經有事啦 公民黨你哋都落埋地獄繼續做議員啦

留任果班廢物仲唔做野 我屌你老母

推....好心痛😭

不要留在香港，直接去外國幫手輸出力量打支那算。
計番條數比多30年香港人，2050仲唔走就100%做中國人，咁就由得留係香港既中國人生生世世都做中國人，同中國一齊落地獄啦。

譯做英文放去reddit

仆街港共

一年…

申請保外就醫啦，希望多d人關注事件

撐住

全撚部柳記 都係狗啦
仲見到有連登仔大大聲話自己做柳記，好威咁
其實一樣係賤過狗

要走二年內一定要走
唔係就無機會

黑警同黑懲仆街死啦😡

好心痛 手足撐住呀

加油 加油

再加油

推
希望大家推上報等多d人關注

懲教處班人渣 無好下場

咁有啲人可能真係一世都冇能力離開香港，仲有咁大個支那唔可以話禁個掣就搞掂，睇落都似會係想慢慢摩死支那。

但仲係香港買樓嗰班風向撚就真係由得佢地算呢個世界越多人驚就越唔會打，比小小時間你地企定邊咁就可以開戰了。

其實依家都開緊，但只算比緊提示叫你地埋位。

利申:完全9up

推一個先

未知點幫到

但要多啲人知

未審先坐，痴撚線

多人知就多人幫

推，要諗辨法幫手

第一步，推俾更多人知道先

唉 睇到好重無力感

大陸咩！香港無保外就醫呢個法例。

香港冇架

點救?
有冇人救到?
無能為力?

咩叫「如果個個都要做佢唔做 又好難由得佢」?
返一日工要接觸既人肯定多過在囚人士/還押人士一日接觸到既人。
返工放工都未規定要驗左武肺先比你出街，點解係羈留中心住反而要? 防疫根本只係剝奪人權既藉口，你竟然仲要信埋政府個套邏輯、覺得政府咁做係合理。

仆你個街

叫攬炒巴去救喇

啲議員係咪要去跟進下

個post好多分化撚

唔似係計謀
似真係有創傷

推

要多d人關注

揾議員？
唔係割咗庶咩？

只有推翻呢個政權, 佢先可以獲得平反

做柳記
只能講
麻煩唔好做咁多傷天害理既野

...

精神虐待

叫人攬炒D仆街
乜都炒唔到
自己兄弟手足就炒爆
選舉又冇
遊行又冇
炒你老母喇

冇武裝力量嘅革命 好艱難...

點解會單間

有L用咩
見到黑腳行埋D即時雞飛狗走
不知幾錫身

屌佢老母DOJ死狗官, 咁都唔俾人保釋, 食屎啦

推推

根本紀律部隊都黑入去根本改變唔到啲咩

有d無奈。
我諗我哋唯一可以做到嘅係寫信俾佢哋，
等佢哋知道出面嘅人係有記住佢哋嘅。
中秋節我都寄咗d卡同信入去，
因為睇咗蘋果講過呢個case（但果時無開名）
專登寄咗d俾女手足，希望佢哋睇到
起碼睇信時個思維可以連繫返出面。

想和你寄嘅朋友可留意各大支援抗爭人士嘅fb
留意有守則要守，唔好亂寫野，亦唔好刺激到手足
有d字眼要自我審查下，否則封信係到唔到手足手上嘅
其實就當係自己被囚果個，一句關心一句問候，
再談天說地一下，喺黑暗嘅日子裡頭一定好珍貴

好無奈，只能做到呢d
但希望大家都一齊做，一齊寄爆佢

一開始揀得柳記都係仆街黎, 聽某個退休消防教官講
正常人好難係果個環境下生活, 做耐左更加當正自己係特權階層

入得水飯房就等同與世隔絕
不過都可以試吓
試都好過唔試

係囉！要驗都係驗懲教班pk啦，
手足都出唔到去點惹病毒？

所以點解要攬炒

對家一方面破壞同利用制度 一方面叫你遵守個垃圾制度

手足今日受既苦 點都要呢班收成期收皮

有無機會放上國際線，不人道對待年青示威者?

樓主pin this

呢位手足其實開左fb 同ig page 去分享獄中既生活
希望各位幫手follow!
讓大家既like 同follow成為她在獄中繼續動筆既動力！

Fb:

IG:

推有冇律師跟進啊

高院人身保護令個類 有冇得諗

頂咩
大大力推上去先

有冇議員跟

推
想知點幫手足

你自己炒先
炒完返嚟同大家講炒咗D咩

港共太可惡 除了繼續關注和報導女手足消息 還可以做甚麽幫到她

所言甚是 既然冇好日子過 都唔好俾一班港共奴才和賣港賊有好日子

推呀！！！？

可以點做

單單打打實贏笑吓黃屍又一日，抗爭一定要苦行僧，唔可以有一日好日子比自己過

其實應該問下有冇人肯同個未驗既人一齊住先 有既話就唔應該單獨囚禁佢既 要禁就禁14日再睇下有冇病徵

推 屌佢老母
未審先判 正撚仆街
可唔可以去死

Share 樓主pin個page，令女手足有生存動力去寫文俾大家

Share 樓主pin個page，令女手足有動力去寫文俾大家
你地既支持，女手足會收到架

仆街懲教狗

推到見報

除咗打仗，唔係真係唔知點幫到佢地

屌你老母港共無一個係無辜

講咗好多次

solitary confinement係酷刑

手指粗俾錯負評，對唔住
推呢個，睇緊fb,百感交集

😭😭😭😭😭😭😭

推 想像唔到佢承受嘅痛楚有幾大

推到多啲人睇到
多得一個得一個

收到 會盡力的

推!

幾時都係話多謝連登 同埋 tg d 鍵盤戰士....

成日都係話燒得好燒得靚

有無實質作用???

無...依家咪累咗人...

pin this

Push
唔好問點解咁憎佢地

段新聞冇fc過就出 呢個ig page平時有幫在囚手足

麻煩樓主pin
保護返手足

幫手推到我呢張圖全部人都見到

哥以做到啲乜

香港警賊=狗

諗落都覺得好恐怖....咁細個後生女點樣承受真係會精神病..佢屋企人點樣生活

推ar

咁點解會傳出佢自殘？邊個公開佢呢？乜野目的

手足加油撐落去...

好嬲呀

推！！！

唔知幾時到自己失去自由都要日日苦住過
苦住過就會有動力 苦住過就會有士氣

加油呀

清算名單

柳記班仆街無人性

仲衰過狗

當初叫人衝果班就嘆世界

救人

有冇議員可以幫

有無英文版

Like哂fb ig, 幫手足推

如終喺呢種工作環境好令人壓抑，所以唔怪得柳記爛賭case屢見不鮮，甚至發生過柳記受賄偷運違禁品從而還清賭債嘅案件

推呢個

點樣先可以幫到佢

Pushpushpush

睇兒登仔留言笑咗

成班溫室小花咁樣 冇眼睇

cls咁對我地女手足

女手足 唔好放棄

好心痛 點先可以幫到佢

屌你老味懲教狗

屌班仆街狗

本post 重點係救人

搵咩人幫到手？

呢班闔家剷死全家

推，救人

其實係
我係好明果種心態
所以點樣係呢種環境保持人性
先最難

推
重有無方法向班柳記施壓？？

推 可以點幫到手足?

寫信師寫信比佢會唔會有幫助

懲教狗都要死

真心覺得呢單新聞出完
個官仲會判重啲

暴動坐一年好合理...

合你老母理

和你寫支持下

堅信「即使剩低一人抗爭也不會跪低」

出返黎先再諗啦，自己身體最緊要。

屌你老母懲教狗

繼續返工食黃店救手足

有無議員幫到佢

DNLM

只係冰山一角

做到嘅 只有靠輿論同議員幫手

我諗我地應該輸咗

唉 好慘 可以點 真係好多手足為呢一戰付出太多水飯房呢D不人道地方好似係裡面犯左事打架之類先會去
btw 出面既手足唔會幫到你 因為大部份已經投降 有一部份睇完呢D post 示威都唔敢再去

勝負已分，呢場運動本身就係一場賭博，已經返唔到轉頭

可唔可以寫信畀佢

入咗立法會嗰班做嘢未？

其實可以勝負未分 係一個疫情搞到真係無人出嚟,係咪真係太撚鐘意香港 驚示威會傳播病毒爆發

冇
等死啦垃圾

仆街死啦極權政府
用大陸果套搬嚟香港一樣
痴撚線
有得走好走
咪撚再交稅畀政府虐殺手足/自己仔女

果斑呀,明話入去抗爭 暗咪其實接受招安

胡志偉 現代版宋江

仆街政府

第一班要死既就係黑警
之後就到懲教

p

香港 新疆 西藏 蒙古，都係一樣。

邊個同政權對抗 佢都強力打壓 迫害

我都唔知將來會係個咩世界

Cls

可能要由懲教狗送去羈留病房?

因為都係一樣支那統治

老實，打仗、內戰就係咁，會唔會係低估咗而家嘅嚴重性？2021仲嚴重啊

push, please share

最撚慘係香港仲有好多人係到嘻嘻哈哈咁生活 都唔知內裏特區政府殘害左幾多少年

講仲話打仗 都唔知香港幾時先有武裝力支援 到呢個時候先體驗到乜嘢先係真正嘅戰爭

而家印度有版你睇，唔係睇正面衝突
係睇藏人參軍，以印度軍精英身份向支那報仇
香港基本上都係向呢條路發展
如果自由世界無決心完全擊敗中共

戰爭有好多方式，唔一定要有飛機、坦克
而家已經進行緊，每一日差佬已經做緊中共嘅五步一崗、十步一哨
以正當化工作為名，實際上係全面嘅武力壓制

you no gun就係會咁

咁d先慘 付出左自己一生
大部份香港人睇到新聞 即時好嬲好慘
跟住全力食黃店打卡 睇下邊間唔掂 再落力幫襯
完全唔記得左呢班等坐監既人

好愛香港既係呢一班人

唔係掛住做生意既商家佬

推呀 救人呀

Push you

你真係以為因為肺炎-.-？

衝左入去果班比人做緊野

推啊！DKLM 仆街政府！

冇人理 同送咗中有咩分別

殺人都無咁大罪
屌 有權力真係令人腐化

法官成日口口聲聲話唔可以暴力解決問題
但法律就係靠暴力令人服從

黑警同懲教狗一樣黑

平時都係就咁block鳩就算 但今次真係要屌埋你老母

仆街 懲教都係狗

再推

想像到過一日已經想死
睇唔到天光天黑
長期開住燈冇哂時間觀念
冇野做時間漫長到仆街
唔知為左咩生存

訓左幾耐？ 好快輪到你比人炒

p牌推唔到 但依班人渣死不足惜

其實佢係管有火魔唔係縱火, 之前有手足比狗週到身上有兩支火魔判左一年, 咁佢數量咁多如果認罪會點判法??

便是被懲教、獄內醫護輪流冷言與辱罵
呢班人一定要死

你講D咁撚鳩既野
係咪想俾人屌你老母先出此下策?

要推

呢個政權真係仆街到極點

屌佢老母共產黨

從來唔覺得黐貼紙風險低

唉 明明一個大好前途既女仔就比佢地搞成咁

還押一年

揀錯不推文，推

典算

無一隻係無辜嘅

點解香港有咁多畜性？
要咁樣對香港年青人。
幫大陸人咁樣殘害香港青年

香港人真係需要武器

呢個post推得勁過醉酒佬得唔得

柳記狗死全家

要點先幫到佢

Dllm 黑獄呀？

根本 懲教要當狗咁看代，我地放生咁懲教，佢地入面點對手足冇人知，根本屈機！

CSD都係官官相衛嘅地方、又無CCTV
我地可以做嘅可能只係繼續pish
製造輿論壓力

精神虐待
成日都覺得，無論咩地方啲獄卒都係有啲心理變態

可以點救人

我都唔知可以點....

又有料放出黎推上所謂國際了 消費完過多排就無人會理

岩丫 政府擺明想殺哂香港後生架啦 第一日知咩 777憎班後生憎到傻 你地國際上咁落佢面 佢係香港最大權做低你地唔出奇

留言d人雖然冷嘲熱諷 但佢地講得冇錯 每次手足一出事我地無力感極深 如果香港人唔係咁自私就唔會咁多手足出事

冇架 我地乜都做唔到 只可以搞掂自己 做國際線嗌救命都冇人會幫你 呢個答案你滿意未

講經咩 佢地都做唔到咩啦

算啦 唔串啦 多啲寫信俾手足啦 起碼咁多手足仲坐緊個心靈未有事 係靠我地寫信俾佢維繫佢先堅持住

幫幫手足

幫手推 救人

律政狗
次次上庭都玩押後
被告未判罪已經白坐左兩三年

死仆街懲教狗

其實等咩

香港後生點解要受依d苦

做咗測試佢咪唔洗受苦
係呀唔上前線咪唔洗受苦囉可?
ON99

做唔做TEST係自己揀架
出面都冇強制檢測，憑咩在囚人士一定要做TEST?
而家係你唔做TEST就困住你14日喎，出面有冇丫
你根本錯晒重點 變左喺度怪個女仔唔聽話
痴撚線

政府仆街

可以點幫到佢

係架 鬼叫信左所謂黃營果班政棍同埋班自私既香港人出左事預左無人會理

可以點幫唉 好心痛

岩岩外國新聞直播佢企係白宮 仲要除口罩

真係好痴線 入番白宮 身邊d人只係戴口罩 .....

懲教同popo一樣黑

[quote]岩岩外國新聞直播佢企係白宮 仲要除口罩

真係好痴線 入番白宮 身邊d人只係戴口罩 .....

唔好意思po錯

Po錯 唔好意思

話撚左懲教狗都要清算 處死

香港就係要暴力 解決問題

香港人會話有槍危險
Second amendment

到左呢一刻你都仲對政權有幻想係講既時間收就會無事。秋後算賬一定會出現，結果都係同一方向，只不過受害人會變成第二個

照你道理，一開始唔出咪仲好係唔係？反正都係咁

推推，支持手足

但好自然會掛鉤

要幫到佢，就要推到多d人知

仆你個街..唔係人黎架..

唔敢想像得四面牆既日子，仲要一個後生女

唔知講咩好

我屌你老母仆街懲教狗

唔玩火咪冇事

在囚人士坐監
佢失去既自由係去到呢個層面咩
洗唔洗喺入面擘大腳聽聽話話比你屌埋呀
個個唔做咁又點? 而家全民檢測咪大把人唔做囉 咁又點呀
再退一萬步黎講
入水飯房就要比你剝削飲水休息呢D基本生理需求?
仲要話做得都知有風險 要預左自己唔做TEST就連水都冇得飲架?
正宗懶中立港豬口吻

笑
成熟d啦 又話齊上齊落
手足想自殺
你就係度過好日子
食黃店未呀今日

推啊屌

洗唔洗野杯凍0樂

寫信比佢啊！

生於亂世，我都唔知講乜好，香港，已經好陌生，以前香港一落街個個有生氣有活力， 雖然有時有人粗口橫飛，但係真係生活喺香港嗰一個最好嘅年代 ，而家個個出街目無表情，一係驚畀人拉，講多一句都唔敢驚畀人標籤你係黃嘅係藍嘅被批鬥，做嘢已經夠抑壓，生活又艱難，我都唔知仲留喺度做乜

岩呀 快啲走啦

Pppppp

自殺通知聲

Report 樓主fake news?

可以點支持佢地

diu...................

尼班仆街懲教

好友表示，泳茹從牢內步出時已眼泛淚光，並情緒失控向她拍枱哭訴，指出自己被職員無理剝奪基本囚權，包括禁止她在獄內工作，無視她喝水、放風休息等的基本生理需求。[/b]她續指，泳茹提到「水飯房」內無時鐘也無窗，根本無法得知過了多久，僅面四壁度日如年。每天唯一與外界的交流，便是被懲教、獄內醫護輪流冷言與辱罵。

唔洗聽返黎
亦都唔洗講官方有咩做法
呢個Post既討論都係base on呢篇報導
所以佢拒絕既時候應該要知道自己會被剝奪?
抵佢既?

便是被懲教、獄內醫護輪流冷言與辱罵。

成個IG啲人既story都係吃喝玩樂,
到底抗爭既手足得到啲咩

推，要繼續關注

生不如死，對唔住

光復的一天，你班懲教都要上人權法庭 !

精神及肉體上虐待竟然冇人高調跟進!!

推呀好心up

樓主pin this

香港人就係咁,有起事上嚟
大陸人仲勇猛過香港人
最多咪打句手足,RIP
跟住就搵FD出去食好野

有2400個LIKE之後話係流料未FC......

真啊

簡單劃手自殘都唔跟

仲講咩齊上齊落

當手足condom

btw 梁烈士離開左之後無返過工無過過正常日子
係咪威

d人仲返到工 手足wo

btw 你正常生活都當係過「好日子」又話齊上齊落 係咪笑鳩抗爭手足

140枝汽油彈 大撚獲

日日比錢食d好難食既黃店(龍門)

條路係自己揀嘅~

班狗官正一死仆街....
咁樣對一個女仔.... 實有報應....

佢做錯咗你可以罰佢判佢坐監， 呢樣嘢我唔會有乜嘢討論，但你唔可以折磨佢或者精神虐待佢，佢都有人權，佢係活生生一個人，佢已經畀你困咗佢喺度失去自由，唔可以再精神虐待佢， 而且佢亦都唔係做咗啲乜嘢傷天害理嘅事，佢只係爭取一啲佢應該有嘅自由，雖然用嘅手段可能有啲人唔認同！

有無自殘都好 呢d係基本人權

btw 高佬跟緊

現實就係好多人好似佢咁 日日係ig講到好慘咁 其實乜都無付出過

唔做議員就跟唔到, 好彩

靚女 22歲

本來應該開開心心 同朋友玩 享受人生

係我地對你唔住 可以有咩做到補償

究竟點先可以打贏呢場仗

連登仔所講既齊上齊落係食黃店

都係.........

你老母多得你唔少
真係生舊叉燒好過生你

Pin this

屌死懲教狗

報紙講乜你信乜？
有無去求證過？

pushhhh

咁你班撚樣就唔好叫革命啦
水撚左幾多人做野？
水撚左幾多人入去坐？
原來得個講字
香港人 垃圾

想知點幫

寫信啦7頭
文字打動政府

原來革命係短期內有成效，係一定唔會失敗又原來革命就係自己做咗就周圍同人講，然後怨人無做你至叻啦，周圍嬲嬲怨人唔做嘢你實咗好多嘢

到而家你都未識去團結，其實最垃圾就係你呢種人

救救手足

我係到覆得你都唔代表自己係獨善其身 唔代表我乜都冇承受過 不過連登就唔自爆咁多

推!!!!!

可以點幫佢

其實不如唔好出啦
又係你班撚樣叫人革命
而家呢去晒邊
人哋出去幫你打 幫你用火魔
依家你屌返人轉頭
見到你呢個留言真係覺得民智未開
其實個重點根本就唔在於撤唔撤回
你一日比呢個政府管住
第二日都會有差唔多嘅憲法出現
我勸咁多位手足以後唔好出去啦
香港人唔值得你哋送死

推 要人關注

救手足

可以點幫？ 申請禁制令？

做緊中資保險公司就收皮啦係到講經

Condom是如何煉成

你好快入去陪佢
煽動他人犯罪

SOS

你入先啦5毛

甴近平

屌你老母

香港人真係算鳩數啦
班撚屌當撚哂手足係condom

你知我知單眼佬都知
但冇人會做

可唔可以議員安排精神科醫生見面？
再申請保釋？

屌啦星

第一日識香港人？
睇下元氣日日排長龍就知

推呀！好心痛

push to twitter

今日行過元氣
多人到

可憐手足食水飯
和理非食緊元氣

樓主貼依篇野 我搵嚟搵去都唔見source
想問你係咪自己打？因為得蘋果依篇係似

但入面無講明係理大個女手足

然後你張圖係嚟自東網

想知你點知入水飯房嗰個就係佢？我睇左好耐都唔知你點知就係poly女手足。

我真係唔撚信全部元氣入面果啲後生仔女係藍

港版集中營

pushh

見你d post 又養貓又打機又飲飲食食

仲衰過連登仔

連登仔起碼都好嬲好嬲

個po無左

有冇twitter 戰線

屌啊

有咩可以幫到。。

救人post 係我開嘅，我喺隔離燈見到之後即刻火都嚟埋，見到啲留言仲心寒，所以原post copy過嚟，可能我做得唔好有啲嘢未fc，但係當時一剎那我真係覺得手足需要幫忙 ，希望大家多啲關注佢哋，佢哋已經代我哋啲年青人，代我啲仔女去坐緊，無論自殘係真係假都好，佢真係困喺水飯房隔離監禁，希望真係有議員入去睇下佢， 或者有另外渠道，等佢知道外面好多人關心佢哋，支持佢哋，畀到佢哋一個希望， 真係㗎，入面正常一日都好難捱，何況要23個鐘困喺一間四面牆， 嗰種精神折磨， 我諗起都打冷震

現實啲講
革命係要有人作出犧牲
會係歷史留名的

2020仲講咩黃藍
完左啦抗爭

係，我知，我望住自己個女（10歲）好開心咁喺度睇電視打機講電話， 但人哋個女（22歲）就因喺水飯房入面，佢爭取緊嘅係我個女以後嘅自由， 講真，好重無力感

推
懲教班狗正賤種

最可惡嘅係班狗都要外出行動果陣重有記者mon吓
柳記自己一角完全監察唔到

同啲差唔多諗法既朋友諗啲計劃一齊攪下

手足家人要求低調，請大家冷靜，pls

講真，仲有乜嘢搞吖， 如果我單身一個我梗係唔怕啦，但我有老婆同兩個小朋友 我都要為佢哋諗下， 我都賣緊樓諗住年尾或出年年頭一家人返加拿大， 對唔住，係我冇用，我要做逃兵

A

唉...

屌你老母政府...

佢唔整汽油彈咪冇事
點解d人一味同情又唔搵個根本原因

推返上頂

被人拉嘅好多都有家室 唔好俾咁多籍口自己 會尊重你嘅決定 希望你係海外不忘手足 繼續為場運動出一分力

a

推爆

有邊個想做condom?

有家室就唔好搞咁多啦

知啦 知啦

除左尻推post.. 有咩做到

組團？

幫推！屌你老母死黑警！

拖

W

黑警

得。

全香港所有監倉都無時鐘喎喎！不過在囚人士可以透過睇電視同聽收音機知幾點！

邵家臻囉！

水飯房係唔會有鐵窗捭人吊嘢（驚人用床單自殺）！

留任的議員 叫你呀

返校....

先得22歲 上年到依家一直冇自由...

共產黨殺人無數

諗起一世界一地獄個套戲，入水飯房，唔係人過

可能係同一個？之前個女手足都冇開名

成班畜生！！！

Plz

68B爽

懲教放人

懲教署啲死仆街咁無人性，懲教署死全家

請大家冷靜！以有議員跟進

點解要咁樣對佢

咁起吓底
佢又唔係你口中叫人出去革命但得把口嘅撚樣
似係普通冇投入運動嘅人嘅心態啫

手足家人想低調D，而且今日手足上庭已經有律師見佢問跟進，另外亦有飯桶議完去申請公務探訪，所以請各位靜觀其變！

【澄清謠傳 ‼️】我剛到西九龍法院，旁聽楊泳茹案件的聆訊。聆訊後，我就近日有傳言指她在還押期間自殘一事向其代表律師了解。律師表示已直接詢問楊泳茹，她確認並無此事。

（救人）22歲理大女手足被還押近一年，近日單獨囚禁水飯房壓力爆煲自殘

我發現有單嘢好嚴重好需要跟進 係試過上過一兩次熱門 但係好快俾人洗返落嚟

朱順雅

集中營

FAKE NEWS

上得山多終遇虎，一陣畀人告又要生要死

睇咩環頭，赤柱水飯房一樣有窗花可以度頸。我都坐過14日水記。

唔知「手足家人想低調d」指嘅係邊個手足，匿名受害者果邊我唔清楚，但被搞錯對象果個手足，唔該咁多位真係儘量將對佢嘅影響減到最低，唔好亂推錯post，難聽d講句亂套落佢度，一陣真係累左佢，真係好咩？

sor9 唔記得左用不推文回覆

嬲啊,嬲連登仔當手足係condom

母裝自己吧

假的，不要傳了

推俾多啲人關注

嬲完就算。。。

啱，但引到好多屈毛黨

blocked 原因 唔啱聽

你咪繼續自欺欺人囉 講到我好似會好care咁

手足唔係condom

推啦

好多五毛狗
fake news都搞

你其實好不負責任
開完fake news就咁貼link搵鬼睇咩

Ppppuuuusssshhhh

pushhhhh

佢係想殺人，仲唔係傷天害理？

咁因為理大一戰?

拉啦

手足監獄自殘一事係Fake News

拉啦 x2

手足監獄自殘一事係Fake News

拉啦. x3

手足監獄自殘一事係Fake News

拉啦 x4

手足監獄自殘一事係Fake News

最大問題係
有8 9成黃絲都係咁
真係投入有幾多個呀問心
做野其實黎黎去去都係果堆人
文宣 撚狗都可能係勇武做埋

仆街Fake news

連登精神
Fake news 幫推

當大部人轉食黃店 唔再有街頭和理非遊行
再等埋美國大選完 應該連國際線都慢慢減退

支那走狗死全家

考懲教？

警犬睇到一定覺得好開心

樓主PIN

邵家臻
2分鐘 ·
【女手足監獄自殘謠言澄清】
日前，網上流傳一位女手足於單獨囚禁期間自殘。女手足泳茹親友希望就此作出正式澄清，泳茹並沒有在監房內自殘，各位亦不要再分享相關之錯誤訊息。再次謝謝大家的關注和支持，亦希望大家會繼續關注囚友的權利。
*****
如想寫信給手足，可以寄信到：香港中區立法會道1號立法會綜合大樓1018室（於信封面註明：和你做筆友）。

頂住呀

有冇自殘都好, 泳茹係入面應該係度日如年, 希望佢認罪之後判輕d, 扣埋還押日子盡快畢業

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

唉，手足

？？？？